[白粉召喚] 親熱白兵屌屯門區議員封廢老坐椅，反被當區街坊圍屌

各位白兵忠粉快d幫手like同留comment支持白兵呀
白兵好慘架成日比人屈
又屈熱狗又屈屌柒羅冠聰
搞到白兵日日要澄清
雖然今次白兵既論調同國屍、熱狗好似
雖然白兵成日share 北歐心科學、熱血時報、縱橫漢天下等等熱狗/親熱page
雖然白兵講過鄭松泰值得連任
但白兵就係白兵
係一個專業、有好多建設性建議既時事評論員
係一個人黎 唔係一樣食物
大家千祈唔好再屈佢係熱狗

白粉

諗起 #梁繼平係鬼

留言屌佢個班全部都泛粉嚟 夠薑call in
好嬲好嬲

agree
白兵鐘意屌邊個咪屌邊個
關你班泛粉撚事
又唔夠敢phone in
等緊你地電話呀

點解成日辣火頭

成大班黃屍入左個post到搞事
睇左健康碼條片未呀？未睇快d睇啦
健康碼殺到黎你地班黃屍仲柒下柒下幫個政權！

梁繼平入左HKDC
咁HKDC一定都係鬼

好明顯係班泛粉黃屍入黎辣火頭先
有咩選民就有咩議員

睇吓今晚有冇勇士打去鬧佢

衝完攞完光環 自己就走佬去美國
當手足係condom

又會咁似都有嘅

老師間唔中講野都似689啦
唔通老師同689又係同路人咩

白兵好慘，又比人屈熱狗
我想同白兵講一句：

其實啲熱狗話市民嘅恐懼endorse咗政府去做極端嘅防疫措施算唔算係blame the victim嘅一種
市民面對疫症有恐懼絕對合理，去要求政府防疫都合理
但個政府下下都派膠借防疫嚟限制自由無人控制到架喎，個問題點睇都係政府到啦
唔通政府而加話初選搞到疫症爆發，我又走去怪戴耀延搞到我地俾位人入咩

都冇做過嘢 又點會做錯

完美演譯冷氣軍師真實一面，吹太大個人太離地唔現實。
結果比知情人士搏命屌死返轉頭抽水唔成。

協助極權就做藍絲啦屌你老母，結果人地講返點解有助減慢疫情咪柒過甩碌

係咪寫得乜撚野心科學多覺得呢 D 動作係有醫學根據？

死廢老污染環境死唔去又阻撚住個床位，重有四處播毒屌你個閪係咪你跳樓以示歉疚呀撚樣。

你呢 D 就係正宗吹水既撚樣啦

可能未到凌晨 比較靜
一到半夜三更 白粉一出動你地班泛粉就收皮

咁咪睇唔到白兵直播

連登仔phone in俾人撚狗就收皮啦 (白粉講到好似係)

條撚樣冇去過現場就亂屌
幾撚多廢佬口罩又唔戴，週圍吐痰

係wor今晚有直播
要早少少
多謝提醒
我肯肯定今晚班泛粉黃屍冇一個敢打上黎

(%E9%81%B8%E5%8D%80)
良景舊年有熱狗選, 結果輸到PK

北歐心科學（不是熱狗衛星page）都有份屌
「落街坐下都唔得？」
講得好岩
有咩醫學根據唔比人落街坐下？
日日坐係屋企都屈到悶啦
唔落街同班街坊除罩傾下計既話果晚真係訓唔著

結果導致今日出現黃屍版文革

樓豬係深黃傻粉
我代表一眾立即白粉屌你老母

邊夠膽呀 頭盔佬咁惡

成班暗共咁惡死,陳雲老師快幫拖

我就住個區，完全唔覺有問題，
呢邊撚樣咩人黎？佢住個區咩？

哎喲，好掛住佢地後面果張「光復香港 時代革命」
聽聞而家靜靜雞搵野遮住左
不過安全d都好既
頭盔佬屌到中晒g點
我驚bob叔同佢班盲毛嬲起上黎報警話白兵違反國安法
你知啦 佢地班黃屍泛粉唔係人咁品 又冇質素

住果區大晒？
要做過特首先可以批評特首？
白兵幫緊你幫緊你呀，仲屌人地

唔可以直接幫拖架
如果唔係又比人屈熱狗了
要保持少少距離 扮第二個brand
好似美心/富臨咁 旗下好多個brand

白兵唔止係美國通 仲同國安有兩句計傾 驚閪
加上人哋玩開泰拳巴柔 叫扑縮顧掂自己先啦

不過話時話做咩5月尾過國安法嗰陣鬼鬼鼠鼠private左d片嘅

親熱派出嚟！

白粉兵

樓豬係泛粉深黃傻粉

點解班白兵傻粉仲未上黎開工? 未訓醒定白兵未過數?

嘩, 原來條撚樣刪左咁多片! 177萬, 差唔多100條片!

其實唔識佢

好撚柒

其實我都唔識佢，
我係見有人轉貼有條撚樣屌個區議員
先睇知有條咁嘅戇鳩。

佢好多fans架, 好多人課金比佢, 佢係全職youtuber.

白兵唔係美國在港發言人咩？點解pompeo見羅冠聰唔見佢

其實佢地d logic 同林奠差唔多
大哥而家講緊抗疫 所有措施一定要緊 又唔撚知個到幾多廢佬9帶口罩當帶左 又食煙 又飲酒 我情願緊14日起碼有效杜絕傳播鏈 好過寛鬆唔三唔四

拿我就支持白兵參選既 想睇佢出手救港
搞到自己成個後生陳雲咁

只能夠講同人唔同命。葉榮拆咗個籃球框被人屌到鬼咁，本土年青素人封凳圍石就安然度過

我自己就覺得有啲嘢唔應該係區議員呢個身份去做。對於市民，你作為直選嘅出嚟嘅民意代表應該係為民喉舌去監督政權，對於市民嘅行為只能夠勸說而唔能夠以強制措施去限制。

呢啲限制市民行動嘅行為就算佢真係有效，都應該係政權出手，而唔係由民意代表去充當人民大家長去做呢啲行為。

所以我會覺得封籃球場或者廢老凳可能係有佢嘅道理，但唔應該係區議員出手。

可能琴日見有咁多人撐藍波撚
今日又黎單類似嘅就以為執到寶衝出黎

咪正正係街坊叫個區議員封凳

試吓個區議員唔做嘢
轉個頭又會俾白軍師屌區選冇用

個post有個居民話就算拆晒啲凳，啲廢老一樣會喺第度聚埋一齊吹水、聚賭、食煙，所以拆凳係治標不治本。同埋呢個係間接限聚，冇證據顯示限聚可以抗疫，同拆公園啲設施只係打壓其他人使用嘅自由

7頭皮

可以咁既話更好

梁晃維一樣封凳冇人理，反而係王德源呢個冇選立會既做熱系戰靶

因為王德源區選贏撚左隻熱狗，擺明又係私怨

班撚樣好醒
會逐個人嚟屌嚟試水溫

佢話過梁繼平係鬼？

睇 #11

白兵呢條attention whore真係好撚煩

白粉召喚

白兵要人

條撚樣靜係challenge人咁會有咩結果但係自己講既野有咩結果又答唔到，好撚on9

莊閒都係白粉贏

結果佢收到好多白粉課金, 又贏

呢條柒頭肯收皮未
次次柒左就自己fb開台
博冇人打去又精神勝利法自high

但就永遠唔敢上黎講
垃圾

你講得無錯, 不過前提係林鄭仲係一個正常人

2月頭當全世界自動戴口罩果陣, 到左7月政府先出口罩令, 更加唔好講個關到左今日都未封
如果要等政權出手, 應該晨早爆到七彩啦, 跟住熱狗又會屌我地 "協助極權"架啦

依家d白粉開左第2個post圍爐
實嬲死佢地

白兵屌GPhone同羅37之前戰狼式外交(無屌錯)
但佢一貫以來既作風又係咪戰狼式論政?

某君：我自己覺得應該要跟區的情況去睇翻自律當然係最理想的情況但面對d廢老果d坦白講我就唔會支持你拆櫈我情願你對住d群聚人士放下水彈,最盡就係放屎彈有100種方法但無一種方法係放權比政府白兵：某君 認同放權俾政府即係自殺

唔知你認同邊段啦
但我就覺得如果喺制道內解決到件事呢
其實就唔需要用到武力手段既
良景或者各大屋邨有好撚多廢老唔戴口罩又周街吐痰
仲要無記錯良景封櫈嗰到格離就有野食買
如果區議員可以令到嗰到封咗
第一可以減少人群聚集 降低傳播既機會(無論係廢老傳比人定人傳比廢老)
(PS 依啲算唔算佢所講既醫學根據? 真心唔知 望指正)
第二又係可以改善到個環境(嗰到唔會有人吐痰)
而區議員依個舉動係制道內解決件事啊
唔需要用到勇武手段
講多少少對白兵既觀感
我自己就覺得白兵成日暗地裡盲目吹捧勇武手段
我唔係話我唔支持前線勇武手足
都唔洗吓吓都動刀槍
我雖然唔鍾意白兵 但都希望可以有理性討論

最戇鳩係佢屌人人血饅頭，自己咪又係做緊呢啲野有咩分別

拆籃球架係對付廢青
拆櫈係對付廢老
觀感上有少少唔同

頭先為左撐白兵 聽左一陣live
佢地覺得市民冇公權力去剝奪其他人既自由

之後聽聽下 點知聽到白兵同頭盔佬意見分歧
白兵主張唔應該做判官（批鬥人地冇戴口罩之類）
頭盔佬主張做好自己就得，佢覺得叫人唔好做判官本身都係一種判官行為
白兵就死撐佢叫人唔好做判官只係一種建議、意見，覺得冇問題

之後講到巴士廢老唔肯戴罩，有乘客比個罩廢老，但之後廢老都唔領情仲打人
頭盔佬覺得廢佬好唔岩，乘客比口罩呢個動作係善意
白兵就唔認同頭盔佬，覺得廢佬唯一唔岩既位就係打人（暗示乘客比口罩廢老呢個動作係唔岩，似乎係陳云根果類極端反口罩黨）

白兵：所有人都係鬼得熱狗係清泉

btw: 白兵200蚊講座，入錢的節奏

手足上街，白兵：送頭！
貼連儂牆，白兵：左膠！
義務法律支援，白兵：飯民律屍發大財！
打國際線，白兵：梁繼平走佬，係共諜！

白兵把口賤到

又中

白兵英文屌打羅冠聰

熱狗
又係覺得只要周街屌就有人支持

佢哋依家好似內訌緊

高質討論

個說仔好煩

插佢D蟻民一定係達唔到IQ門檻200啦

說仔思路清晰好多
白兵冇乜準備差啲

最緊要課金同聽講座, 入錢入錢入錢!

唔制造矛盾 ，佢邊有人睇，睇佢個樣咩大佬

說仔即係storyteller?

係

佢幾時有話手足上街係送頭？
佢支持貼連儂牆手足喎
梁繼平叫人進攻功能組別係岩？同埋幾時有話佢共諜？

如果咁屈你得唔得？
手足上街，豪大大黑鳩：送頭！
貼連儂牆，豪大大黑鳩：左膠！
義務法律支援，豪大大黑鳩：飯民律屍發大財！
打國際線，豪大大黑鳩：梁繼平走佬，係共諜！

白兵真係幾廢，雖然係佢地自己友，但人地講得有邏輯少少已經搭唔到嘴

我朋友同我講起白兵個post
佢話其實常識上限聚令係有用
因為好多大規模爆發都係因為大型聚會（例如馬來西亞吉隆坡幾個月前個萬人祈禱會）
限聚令令到人群減少聚集而令到疫情減慢擴散係好簡單既邏輯因果關係
而家大家屌既係係限聚令既人數（4人/8人/50人）、適用範圍（室內/室外）冇科學根據
並唔係屌緊成個限聚令冇科學根據
（就好似佢屌35+咁，因為泛民內部有問題，就全盤否定泛民既所有野，包括泛民支持既35+）

係呢個半民主社會裡面，市民要求拆廢老櫈
如果真係減少廢老聚集 咁何樂而不為？
個中間平衡點咪就係憑居民按常識、常理而定囉
加上而家執法不公正 每條邨情況就更加唔同
白兵做乜問條問題咁極端 一係要冇限 一限就要乜鳩都禁晒？
（就好似佢既政治主張咁極端，咁原教旨主義）

第6條問題仲搞笑，市民自保+政府政策係防疫方面係相輔相成，決一不可，並唔係mutually exclusive
市民做足晒 但政府唔封關/狂豁免 結果係瀨野
政府封鳩晒 市民唔肯帶罩唔肯洗手 結果都係瀨野
但佢點會明呀
就好似佢覺得35+同國際線係mutually exclusive，只可二選一

我聽完我朋友講之後
即刻屌鳩佢+絕交
因為冇諗過我竟然有個深黃泛粉既朋友

白兵不嬲冇乜邏輯
不過邏輯呢樣野係西方人玩意
「We are Chinese」 嘛
我地講情感就得架啦
鐘意鳩屌就鳩屌

你做咩要支持剝奪緊市民自由既措施
你今日帶口罩、拆廢老櫈
聽日就會用健康碼架啦
快d睇下白兵健康碼條片睇下幾大鑊啦

邏輯fail

佢見唔到國務卿就亂屌人

泛粉係咁上下，屈熱狗都係咁屈

條友應該唔知屯門良景咩情況
真係有好多廢老唔帶口罩甚至吐痰
D捉棋台長期有廢老賭錢r腳趾聚集
武肺case日日有人心惶惶

以前好撚高質
而家已經變左過街老鼠

非黑即白

白兵件垃圾幾時收皮

熱狗做過嘅野 泛民連登手足自發做得更多更好啦
你個啲就叫法律援助 612個啲就叫人血饅頭比你地審
更唔好提班吸血鬼 一邊踩黃圈 一邊推所謂「好人經濟圈」

白兵:美國國務卿係共諜!!

佢呢隻離地有d原教旨主義既味道
總之政府推咩措施都要反
市民自發係公共空間到做d幫手防疫既野即係政權幫兇
更遑論佢對帶口罩既熱式取態
呢d極端份子真係要小心提防
因為驚大眾比佢地呃左

屌 比泛粉hack左acct
sorry我係支持白兵的

發生咩事 邊個咁大整蠱

咁幾時拆左個商場佢？
啲廢老都好鍾意去商場嘆冷氣

移走D嘢，佢哋就唔吐痰咩？

唔知咩邏輯
我真係好耐無見過冷氣區有人無帶口罩or吐痰
露天區都只係有人食煙先除罩
而且露天區依家衞生好左都無咩人除罩聚集
涼冷氣唔影響衛生環境，唔明點解要拆商場
反而D棋台賭局D衛生好差
唔帶口罩無social distance又多痰賭輸錢嘈交
我樓下D公園棋台一早封左幾個月
難得環境好左好多，係多左dd枯葉
黃德源果區咁遲先封
街市對出果D小食台封左乾淨左幾多

利申：純粹衛生角度，冇咁得閒理啲極度少眾政治私怨

良景商場啲櫈已經拆咗

最衰呢二個柒頭白閪兵年中毒害唔少年青人

咪係，仲有啲咩毓民，啤梨，享利，storyteller
成日爆泛民做過啲咩出黎
搞到唔少年青人唔再信泛民，打爛晒人地飯碗

以為自己係邊個？？要傾都唔係同你傾啦弱智仔

白兵國際線功績：
白兵恥笑國際線手足退出？

批鬥梁繼平去美國又屈佢係鬼

話羅冠聰走佬為錢，「入錢的節奏」

有圖都叫屈呀？佢自己出post都叫屈佢？ 白兵真係好委屈

其實白兵係唔係代表兩個人
白兵頭盔+恒大仔

批評熱狗就屈人係「泛粉」

咁你論述水平同泛粉有咩野分別？

肉酸到連「熱狗經濟圈」都攞credit

你列個堆功績咪又係黎自手足嘅血汗，無恥到用黎做熱狗社運cv，算唔算食人血饅頭？

btw 熱狗功績係咪呼籲藍屍襲擊連儂牆手足？

熱狗：連儂牆手足做膠野，抵比藍屍斬？

白痴兵

咁快啲貼佢話手足上街係送頭
貼佢貼連儂牆係左膠
貼佢話梁繼平共諜
啦，係你講架

白粉（唔係熱狗）

入去屌7佢先，白兵真係好撚on9

吾係熱狗

其實咁講，親熱班友係極端地反防疫
而同時亦有啲人係極端地防疫

冇人phone in同白兵理論姐係白兵又贏
我地係咩？ 白粉
我地要做咩？武裝起義
D裝係邊度黎？唔知道

佢上面d 「功績」 連泛民都唔會拎出黎吹捧自己啦

唔怪得熱狗係新販民，人地做又屌，原來自己咪又係做呢d,仲吹到自己世外高人咁，真係戇鳩

個仔掛住打機唔溫書，沒收部電腦

個仔掛住拍拖唔返學，拆散佢哋

啲人返工掛住上網，叫it 仔block 左上網佢

好似兩個都讀含大

「We are Chinese」講乜撚英文
下次要訪問唔該請個德國佬自費請個翻譯先
都唔尊重香港人明知香港人英文廢

btw, 我朋友聽到佢話房屋問題係kind of main problem就頂唔順熄左
如果五大訴求落實到，佢話佢一世都買唔到樓都冇所謂

收皮啦佢 白兵狗

香港買唔到樓咪去泰國買囉

收皮啦, 成日搵泛民過橋做稻草人, 屌泛民大把人屌, 但你提個班垃圾, 唔只屌泛民, 係見人就屌

段片睇到好尷尬

販民都唔敢攞612/家長車義載做社運credit。
熱狗竟然夠膽死食依舊人血饅頭
熱狗笑612係殮葬基金，自己又搞個殮葬基金

熱狗同販民分別唔大，點解我要投熱狗唔投本土白兵/白粉冇聲出

太長篇大論唔夠吸引唔洗心急，要慢慢黎分開幾個topic討論。

首先由國際線開始

白兵國際線功績：

白兵恥笑國際線手足退出組織？

批鬥梁繼平去美國又屈佢係共諜

話羅冠聰走佬為錢，「入錢的節奏」

企係道德高地又冇份打國際線，白兵唔擔心國安法都好正常大眾誤解左白兵了

有哂圖都叫屈，又真係屈委左白兵了

同場加映白兵國際線訪問英文屌打羅冠聰

We are Chinese!

佢地又hang機唔識應架啦
然後就會係第二個post話連登仔唔夠人駁架啦，企圖製造連登冇人會理性討論既假象，然後又繼續洗板攞光環

見到佢地既做法中哂以前讀 political marketing睇journal 所講既野真係笑咗出聲

成日自命清高，咪又係政棍一條

以為泛民就係靠屌奶共派拎票
而家熱狗就靠屌泛民拎票

成條人型蜈蚣咁款，熱狗仲要係最尾個位，嘔心到

理性討論有埋圖有埋證據，喂肉喂到落熱狗把口度熱狗食完繼續吠，話連登仔迫害佢地

然後開個「被熱狗苦主大聯盟」搶佔道德高地

同時佢地將所有持不同意見人士標籤為「泛粉/共諜」

連梁天琦都要比熱狗處死

老實講句 睇個位區議員fb啲街坊comment 真係唔多覺有咩街坊叫停個措施 反而拍手叫好
實現在主權在民 為人民服務 又點到你啲熱狗白兵係冷氣底下說三道四呢？

咁請教下華人英文係咩？

仲有你未證明返佢話手足上街係送頭
貼佢貼連儂牆係左膠
貼佢話梁繼平共諜

不是？

We are ethnic Chinese!

如果白兵話自己唔係熱狗
我老閪都唔信
佢咩人都屌。得熱狗唔屌

因為熱狗潛到老母閪咁
邊搵到野插佢

多謝 我都係做返自己野
咁多年熱狗做過d咩
你話泛民都係沒野做。我眼見佢起碼都有拖下時間
內會拖咗半年
你呢 熱狗白兵。係到周圍屌。坐係到等美國
咁我都識啦 洗投你？

柒過民主黨

白兵前日話 希特拉都係民選
民意就係一定岩？？？
建議白兵拍條片講民粹主義
唔想香港變泛粉法西斯統治

北歐心科學：吾係熱狗衛星page

佢成日都係咁
口冇講叫人「投白票」三個字
但屌到個區選一文不值 促使人地投白票
口冇講「我支持熱狗」
但成日share熱狗/親熱page 又話鄭松泰值得連任
口冇「叫人唔好帶口罩」
但屌巴士唔戴口罩廢老 淨係話打人呢一樣野係唔岩 暗示唔戴口罩搭巴士係冇問題

然後日日係到「澄清」
話冇講過xxxxxxxxx
根本侮辱人智慧

今次我幫佢澄清啦
應該係佢區選完左之後 就引述佢（朋友）講話希望非建制輸 全民先覺醒
跟住話要清楚投票意義。點樣投都會專重
我屌你啊。一邊建制 一邊非建制。點樣投 係人都知啦
你投白票咪助攻俾政府

根本一貫泛熱狗技倆，呢幾年嚟太L多，呃唔L到人

佢叫人強身健體我係認同既
就算和理非，有時無人知出去遊行會點
但口罩佢之前成日話好迫人戴，又話好恐懼比位政府做野
其實人類怕病毒係好正常，同埋政府唔封關本來大爆發就係遲早既事

強身健體同習武係兩樣野
出去遊行最基本係要識走佬（好多片睇到就係走慢幾步比人拉左）
所以練跑、練氣、練跨欄呢d純粹防禦性訓練係所有人適用 包括和理非
但習武係遇到襲擊打番佢轉頭 甚至主動「救人」用
勇武人士適用 但和理非冇必要一定識
因為係有法律後果 唔係全部人承受到
但詭辯專家白兵就將練跑同習武混為一談 二合為一
有次公民黨fb post自己練跑就比白兵串佢地「水鳩人習武」
但練跑跟本=/=習武

不必要既法律就係限制人身自由。
但係有D限制係無錯的，好似室內禁煙咁。
其實都係睇個當權者點用，但你而家就變相好似blame the victim咁囉。

白票點會係助攻比政府呀
如果單純講野國際聽個立會幾不堪入目
200萬白票會唔會係最好既選擇？

你話有票點解唔投，話要用票話比國際聽民意係咩
先唔講你地話一票不設建制，但又支持泛民
係國安法下話知你40+都冇用
咁你話有35+就話到比國際聽民意，佢dq曬都冇問題，
咁200萬一齊投白票係唔係有類似效果先？

雖然白兵冇叫人投白票
但白票論係有佢既價值，點會係助攻比政府

哦 二百萬白票 建制派入拎灑席位
等國際社會救 你最想見到係
等到幾時？

但我唔想見到

係國安法下你想非建制做到咩先？

只有一種情況投白票係有用：
所有民主派候選人連其plan A-Z都被DQ
只有建制派/偽中立自己爭

泛民算唔算偽中立

呢個大是大非、兩極化既時勢 只有親中派有偽中立

起碼都拖到下時間 內會都拖再半年
投白票我真係見唔到有咩用途
再者 係沒咩可能動員到二百萬人投白票

你岩
泛民都親中
d投票記錄好偽中立

Push

我當政府比你拖
拖下時間最尾都係過
拖左既時間平民可以做咩先？瘋狂遊行？

咁如果佢唔比你拖呢？剪布/國安法
咩都係過

我純粹討論下白票既價值

係囉，好同意你

立法會今日辯論民建聯蔣麗芸提出的「倡議成立嬰兒基金」無約束力議案，倡議政府撥出一千億元成立基金，為每名香港出生的嬰兒提供一萬元，並由基金與嬰兒父母以二比一的比例供款至嬰兒長至 18 歲，以紓緩跨代貧窮問題。議案最終在功能組別及直選分組均被否決，僅民建聯、工聯會議員，以及熱血公民的鄭松泰投贊成票。

佢哋玩緊乜
黃又屌藍又屌政府又屌
似精神病患者多啲

熱狗：我又被熱狗喇

逃犯條例都係拖拖下死左啦
拖到佢gg或者拖到國際線援兵到
甚至拖到熱戰爆發有幾出奇

係人都屌就冇問題
佢屌得啱就得
至於白兵屌得啱唔啱就見仁見智

投白票 話俾國際社會聽
等國際社會救
跟住呢 ？ 然後呢？
沒有了

拖拖下死左....
我冇野講

咁35+
入到立會
跟住呢？
沒有了

有沒用 我相信點都有用過白票
但既然你覺得沒用 白兵兄又覺得白票有意義
咁又支持蟲泰連任
咁就唔好算 全力支持投白票啦

選

師兄
如果你覺得35+係有用過白票
就舉多d新論證證明
我既論點係 35+同白票既效果差唔多
冇話係白票好d

如果蟲太唔掂，泛民都唔掂啦
兩邊都垃圾
唯一係蟲太冇咁廢，投票記錄好過泛民

1.民意授權
先唔講入去做到d咩 呢班經選舉得票既人全部都有正當民意授權 打國際線十分有用（呢個時勢唔係仲同我講國際線冇/英美垃圾唔夠硬做唔夠）
無論最後係成功35+ban 佢budget plan 定俾中共用唔知咩手法dq 返出來 都係好好既表徵俾全世界睇呢個政府已經嚴重腐敗/同民意背道而馳 令國際多一條線去打擊中共/俾藉口國際救走香港人

2.泛民廢唔係理由去justify 蟲太既行為
共匪都成日話人地外國都有鎮壓 仲會開槍
話依家打到你半死已經好好架啦
如果你用返呢個邏輯 同不停用evil 去justify 自己lesser evil 係冇問題 咁同共匪又有咩分別呢

3.你個compare 無加埋本土 大共識唔係投本土先咩
唔好同我講投蟲太意義比投本土/抗爭派更高

師兄好勁 浪費左d時間打字俾熱狗
最憎d熱狗支持白票。但又要參選

人地等連登仔phone in屌打你地

廢事主動phone神駒屌到佢喊，白兵好野!

如果用投票率 我投俾迪迪仔啦
洗投你

大把野可以做

熱狗好煩
如果投票紀錄咁重要
咁你更加要支持35+
因為會令投票紀錄更靚

聽盧斯達點睇:

基本上我眼見所有有學識嘅本土派(so called)都話應該玩初選/正選, 唔係天真地以為入到去就做到嘢, 而係個過程 - 親力親為面對大眾、落場揸鑊剷踢開政府認受性、草船借箭、訓練管治意識同埋用實際行動損害飯民利益.

乜原來唔係咩

性格問題

好心戴頭盔個個睇住自己個partner 啦

我支持政府派錢 係咪就唔鬧得起大白象？

覺得戴頭盔嗰個個格仲閪喎
利申：上年有sub過

反初選嘅人好似係得說仔睇得過

頭盔佬屌bob叔屌到失控 之後fb道歉番
但白兵屌bob叔屌到失控（話同bob叔隻揪、企係到比佢打（然後話bob叔會痛過佢））之後完全唔覺自己有問題
感覺上白兵係明閪果d人

黑臉白臉jer
一時頭盔佬做黑 黃柏裕做白 一時調轉

兩個又咪一擔擔

佢個論點比你拎左黎用...好一招草船借箭..睇下佢點反駁...
可能叫你phone in

投票記錄好 有咩用?

唔夠票咪又係通過通過通過

白票打手搵唔搵到一個外國政客支持白票論?

白兵真係垃圾,圍爐小眾

好簡單 佢地只係一隻熱狗 四圍咬
沒人識。你話泛民廢。廢極都識外國政客 有得傾下計

你熱狗白兵係到等人救
屌35+廢 但又支持熱狗連任
係呀 無講投白票。就暗示人知道（投票意義 ）
成日話自己被熱狗 但做ge 野同熱狗一樣
Bob 叔 屌你唔係完全錯（除咗笑9你個間房細）

仲有話人咁樣係玩爛區議會既投票意義
頭盔佬又講屋企果區既建制派區議員做得好就想投返佢添

唔夠講

白兵熱狗: 唉又被熱狗.JPG

你唔講 我都唔記得咗 佢有咁講過
投建制。我聽咁多年 淨係得熱狗先會咁講
佢地係好明顯憎泛民多過建制
沒錯好多泛民過灑氣 又on9
但你都唔好屌撚灑全部泛民.
日撚日係到追擊泛民
G phone 又屌。迪迪仔又話人左膠。郭榮熞好似都有屌（唔記得，有錯講更正）

唔好唔記得 你最愛個個蟲泰。當年話要懲罰民主黨。就係介何俊仁票。出撚左何已完。 你懲罰民主黨，而家懲罰埋香港人

我想問下白票撚有無plan b
如果35+入到立會，係咪有機會否決議案？
如果DQ晒出黎，係唔係比國際睇到港共幾莫視民意？
你話200萬人白票係想比國際見到個選舉幾廢，ok
咁35+做唔做到？
如果一覺唔覺意35+到係咪做得仲好過你？
咁我做咩要做白票撚？

plan b

你都識講讀過書。
白兵做地產...

大佬呀
討論下又係熱狗
唔係一句熱狗就有道理既
我都係以事論事
白票有佢個價值，可以尊重下

同埋我幾時講支持熱狗
拎來同泛民比較=支持熱狗？

咁35+唔應該包含老派既泛民

同埋我唔支持35+
根本冇撚用

喺佢眼中，非泛民則熱狗

35+要睇咩人
有幾個又缺席又投你對家
咁點否決先？睇下d現席立會議員先啦
佢地再當選會唔會有機會重演？

35+有好多因素影響
但白票簡單易明好多喎

投白票就出何已完。你係咪好想見到咁
你話係 就沒需要再討論

上面有師兄理性咁討論下
我ok
其他人就癲狗咁
講下白票論就係支持熱狗

呢班人全部離晒地，覺得全部人都識自律
未見過街邊啲凳，啲阿伯淨係吐痰已經算係乾淨果啲
嚴重嘅係就地又嘔又痾尿，明明50米外已經有廁所都唔去
你想佢哋自律

師兄你咁樣講
係國安法下仲對立法會有期望

白票論同35+唔同既位係
你地仲信唔信香港既政治架構
白票=完全唔信，應該要改革
35+ = 仲信，希望仲制衡到政府
心態上好明顯有分別

其實我地點討論落去 都沒結果
依家票都沒得你投

我問過佢地流浮山刀手到先定白兵武器到先..佢地答唔出

我再問如果比左武器你地..你班冷氣白兵敢唔敢衝...又唔敢答

白兵熱狗駛撚驚國安法咩...佢地都只係屌黃絲飯民..有撚犯國安法咩

同埋我唔支持35+
根本冇撚用

上面屌人無論點..你上面呢2個得結論...個論點呢..

唔信熱狗又出黎投?....

成日屌人捉鬼
捉得最多係邊個？

白兵除左識屌之外, 重識做乜? 我真係諗唔到

證明你根本唔知本土/獨派點解要參選:

人地區選贏熱狗超過12倍，熱狗真係係慘D既......

白兵fb又有野講
大家點睇

蟲太最新post話你支持封公園
今日d人要係街邊食係黃絲有份造成

又用排除法排晒反共既人，最後靠萬幾隻熱狗去推翻政府? 有人民授權同擁護咩
共碟熱狗

其實拆枱係on9我都認同
封櫈俾咪on9我就好有保留
但問題係點解白生會覺得封枱拆櫈會做成啲人坐喺街邊食
坐喺街邊食最主要同直接嘅原因唔係因為政府全日禁食咩？

最on9係講到我唔支持 政府就唔會封咁。係會聽民意就唔洗抗爭啦 到底佢瞓醒未

定係佢以為香港七百萬個個體都係黃屍、諗法都可以輕易地達成一致，就算政府封都可以集體當透明？ 有咁齊心就反咗啦 班熱狗連票都攞唔到，仲好意思

咁你鐘意投票紀錄靚嘛
35+無論包括黑人白人西人閪人都好
都令投票紀錄更靚囉
你應該樂見其成架
現階段你有咩更好而又同35+係兩個只能活一個既選項令你要反對35+？